咩叫反蒙面法呀？

有病戴住個口罩出街會唔會犯法呀？驚條街有病毒想戴個口罩出街又會唔會俾魔警拉夠左？
好撚驚呀！

驚細菌多過你班老廢黑警呀！好驚偉大既袓國又帶新病毒入境呀！

咁計點都死路一條！我真係好撚驚呀！

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

Done
想問下聽日schedule係咩
唔該